立場個記者都暗示埋,佢唔希望影到你地行私刑

然後你地班on9就由鳩班
臥底警係記者鏡頭面前點樣追擊
個支那人

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10